迷途狗發現，請大家幫手尋主人（古洞坑頭）

今朝早發現有隻狗狗，有頸鏈，應該本身有人養。發現佢時佢又餓又口渴，比左野食同水佢飲，而家情況良好。有住坑頭既人見過呢隻狗嗎？如果識得佢主人，可否通知佢一聲？

有需要可TG聯絡我：

推